有冇人試過買野比人睇唔起

個零月前係間鋪頭到睇中左件褸
成6千幾蚊 諗住試下 就拎上手
點知個職員見我拎起 即刻9秒9走過黎 話幫我
個陣時佢個樣已經小小黑面
準備著上身個陣咁岩電話響就放低件衫聽電話
點撚知我聽緊電話個陣 個職員勁快手收返件褸
我即刻屌柒佢 ：屌你老尾 驚我偷左你咩 我買唔起咩 仆街
條友即刻呆撚左

邊區咩舖咩品牌你自己又著住啲咩衫褲鞋襪帽？

會唔會你自己自卑先覺得人地睇唔起你呀？
你入錶行叫個staff拎隻貴野載上手試下

試完唔買好正常

每次撞見地產sales ，都唔會派傳單俾你

咪介意啦

裝修果時去實惠屌佢無人理我
2間屋最後買左7萬幾蚊
班Staff圍撚著個師奶最後一蚊都無買

D職員成日淨係識理埋d大陸人同d中年呀叔c9
一見到d後生就唔撚理
睇死人買唔起咁

有錢人都分幾種
有d真係著到好鬼樣衰，甚至拖鞋+陳年恤衫短褲
點知佢買野個時拎張黑卡出黎

個職員只係想快啲收返埋件褸行返入去蛇，你諗多咗

樓主最後冇買到

咁你最後有冇買

經常著件底衫咁既tee 加牛行名店 冇試過比人睇唔起好好服務 最後梗係會買
反而係d 濕鳩鋪仔又或者化妝品店 賣唔過幾百蚊都白鴿眼
有時真係抵佢賺得雞碎咁多佣

好威呀樓豬

潮流台大寶哥咁型 邊個敢呀

好憎去萬寧
屌 有次感冒帶口罩落去買藥
咁緊係睇下邊隻啱我個症狀
所以每隻拎上手睇下
但全程比一個店員望實 佢全程有用walkie報告我個情況
到我比錢個陣 個收銀仲好意思係個walkie 到
話我買左啲咩 依家比緊錢
一聽到即刻勁炆 加上病病地個人燥底
所以屌尻個收銀
話”當自己係金鋪咩
門口有哂防盜仲咁驚青
唔講以為間鋪你開”
之後佢地呆左 個經理岀左黎問我咩事
張卡一過左數我就走 無so 佢

結左婚著得舒服就得

人地咁好服務都屌
邊個得閒睇唔起你
反而你唔減價去買 好睇得起你先岩
人地見成間鋪沒人
走去serve 你都要俾你屌
唔去幫你 佢就俾老細屌架啦

咁仆街嘅

其他入間間鋪（通常係衣物美容專櫃果啲）都有少少呢種感覺。
反而有一次係太俾人睇得起，去lcx一間賣衫，一入去個sales9秒9衝埋黎勁好禮貌，我繼續自己睇，根住無啦啦有個攞住本catalogue過黎話呢度有好多我地新返嘅款，坐低慢慢睇呀，我俾佢地嚇到尷尷尬尬走了

樓主個樣似賊咪比人當係賊囉

係日本行東急試過
有個著曬西裝帶rolex嘅中年sales一見到我行埋去睇野就即刻走到遠一遠塊面又有少少西咁
最後買野果陣專登叫番呢個sales過黎serve我 態度即刻180度轉變，鞠曬躬咁
利申:衣着極hea

佢地剩派比情侶同老人
你一個花𡃁仔係人都知多數冇錢買啦

上網就到期, 條友打嚟傾續約,
我要求跟舊價/只加少少,
點知俾佢話唔好咁cheap...

試過serve個兩個人 一個係婆婆黎 著衫睇落係無錢個類 另一個著得好有錢咁
結果婆浪一野買幾隻四千幾蚊既鬚刨 佢朋友好似買最平電芯鬚刨

有錢無樣睇

中學生既時候去細it買袋，其實都係四舊幾水。個陣叫個staff 拎個袋出黎俾我試上身，個staff 好串咁話「你想睇定想試下」
我嬲到臉都西埋「我想買呀 」

十遍？

做過pt萬寧
會有d偷野case要你背出黎
例如最近偷奶粉個d人著咩衫咩打扮咁
同埋見你耐唔買野
就會搵人扮幫手解答問題
實情係叫你睇實d客有冇偷野
根本萬寧就係癡撚線公司

門口企係到嗰個咪就係防盜囉
同埋你估人想咁多事乜都講咩
間公司要人講嫁
利申 番過萬寧pt

俾著我遇到真係除個口罩一野乞痴打落佢度
佢地呢個行為太睇唔起人 勁狗

冇人理先好,自己慢慢睇慢慢試

唔知點解覆多左次

試過朗豪坊chanel 試唇膏
我叫佢幫下我
唔撚show 9我淨係sell 個大陸西
之後我好撚大聲：唔該我想試哩2支
條臭西黑住面serve 我
之後我再話買多幾樣野
佢即刻變面
小姐請問點稱呼你？
不如你坐係哩道慢慢試
最後買左2千幾蚊野（本身真係plan 左買）
個大陸西一樣嘢都無買

去uniqlo買細碼冷衫 試好左size 但無我想要個隻色
然後問個男sales 佢好大聲：

「下！你著細碼呀？」

當下我呆左呆 只係答佢我已經試好左SIZE
諗番轉頭應該投訴佢

利申: 70kg 生得比較高同埋塊面圓

去過海港城rolex睇錶 想試 個sales見我唔係大陸人又靚仔樣以為我玩野成程跟住又西口西面 我被個八婆西到走左
最後係第間買左隻廿萬錶再去撚尻返佢

男就當面屌到佢喊啦，抵你毒比人恰

我會即刻換個第二個serve我 唔會比佣佢分

有咩問題？？？
on9

當時佢既語氣係好大聲反問
作為鋪頭員工你唔係應該負責幫拎我要既色出黎咩?
我著咩SIZE點解要俾你質疑

仲有可能係 我唔係要買俾自己 可以買俾親戚 買俾女朋友
點解你要質疑

我會直頭去第二間舖買
點知佢哋有冇公佣

朗豪坊班ba好多唔願做咁
試過想買支香水，一早試晒味係可以即刻俾錢走人
個ba掛住sell個中女，淨係望下我就算，咁咪走

有啲就算好忙應付梗啲蝗
但都識同你講hello，見你有興趣咁又會叫你等等嗰啲
如果唔趕時間都會等下

我自己後生都做過pt衫鋪sales
所以我好明白果種慘況 我依家對態度幾差既sales都好 都從來唔投訴

但我當年從來唔會質疑個客想要咩
佢想要咩就俾咩佢
個客想買咩理應係佢既事
唔應該去干涉 更加唔係要質疑
除非佢求助想要知要咩size/色岩佢

我真係第一次見到咁既sales咁既語氣

有啊買鑽石，可能我個樣太妹妹仔，d sales 覺得我買唔起純粹睇吓，所以hea9 我。最後去左第二間樓上舖買2卡鑽石

有啲高檔牌子真係會咁
見過唔少王牌sales 好撚串

去chanel買女人香水送比女朋友,個sales望左我塊面一陣,跟住同我講"先生呢邊可能唔太適合你用,不如黎男士專櫃睇下呀?"姐係點

覺得你無女朋友

頭先發生係老母身上
話說老母係樓下街市諗住買隻生雞脾啦
點知個老闆話要30蚊一隻

老母覺得貴就問咁半隻幾錢 咁老闆話50蚊半隻
之後老母決定要半邊雞啦
點知個老闆一路斬一路係到噏：睇死你食唔起架啦
係咁比啲說話我老母聽
之後我老母嬲起上黎 即刻話唔要走人

試過去chanel幫人買野，果日短褲拖鞋行入去，俾個保安問我入去做乜

我話一早打來訂左個袋就俾我入

咁算唔算

所以就算著得幾頹都會戴返隻錶 啲sales通常都識做啲

買個弱智仔卡套掛張黑卡係心口

係銀行買20萬基金比人嫌少唔做

求其SHOW張HSBC Premier 都收到佢地皮啦

求其一個人都申請到既卡

有無錢係睇氣場，著乜都假
窮撚着名牌人哋會覺得係A貨，有錢人著A貨人地會覺得係真野。

俾我就係收銀個度show哂citi prestige, hsbc premier 同 hsbc vs
跟住慢慢係收銀員面前簡用邊張

連登仔果然個個年薪過百萬
要一百萬流動資金先申請到既卡都係不值一提

咁cheap 嘅卡有咩值得show ?

你係hsbc做按揭都有啦

係60萬先啱
所以我依家主要用citi prestige
門欄高D

香港人白鴿眼是常識
從來冇諗過香港人會和諧共和只會階級化睇唔起人

60萬嗰張係visa signature

洗唔洗咁自悲，成個大陸佬咁

所以我唔會做 真係太柒
除非係show俾港女睇啦

點撚樣呀 你係咪好驚人覺得你無錢

發生呀爸身上
個時堂呀哥結婚諗著去周大x買一係金鏈，一對介子同一塊金牌俾佢地
一坐低睇，個死人sale話你地無咩錢俾呢d都唔唔啱睇，一係就做薄d, 一係就鍍金啦
之後呀爸發脾氣轉人serve, 最後買左5萬幾
個死人sales仲過黎問，係咪俾佢開單

以前成班朋友一齊去G2000
睇西褲 啲店員當我地買唔起(因為我地唔買一套過果啲)
拎褲俾我地試褲嘅時間 塊面黑到

點知我地一人買左一條
有啲買兩條

試過幾次
如果着出街衫，尤其夏天着t shirt 短褲行專櫃化妝品真係冇人理
放工去行着返返工衫就會有人sell 或者比人叫入去坐下，幫我試上面

G2000

激將法

sorry漏左
翌日去買埋衫
個店員態度唔同哂

一著老西就多人sell
包括地產狗

咁撚蠢都有

即刻話cut丫嗎，到合約最後一個月佢就會求你續約架啦

見到閪ba我會唔撚買 即走
有次去銅鑼灣time square 間Chanel 諗住睇指甲油
入到去2個ba都sell撚緊大陸人 我企撚左幾分鐘都冇人過黎 頭也不回咁走左

香港周街都有錢佬有錢婆 外表真係睇唔出

痴撚線 應該唔係睇你唔起 係佢真係黑面

出車去dealership冇人理我
當時22歲短褲+T, 老豆叫我著好少少但我冇理

我有次都係短褲拖鞋去圓方Chanel
個sales 話我係咪住樓上，過兩日有新款再黎睇過

大寶仔真係多投訴

真識講說話
你已經講出左最岩聽既說話了
你以為你啲正評係因為你講得岩？
非也

而個post 勁多唔知邊條農村出嚟覺得俾錢用現金一大疊慢慢數/ show atm card / 刻意要個唔想理自己既sales person serve 佢就覺得成功征服到人滿足到自己嘅貧賤自卑心理，好癡線

因為佢哋知道正常都係買唔起

成日入APPLE STORE 都無人理
跟住我話我用左N年MAC 機啲人無聲出

睇完之後唔再去萬寧了

買銀行禮券送俾人結婚係中國銀行就試過
我排最cheap 個條隊俾個cs 串到仆街咁問先生你知唔知禮券要俾錢買？睇死我好似十蚊八蚊都俾唔起
我話知俾左張銀行卡佢check 過見到我戶口有d錢就180度轉變好好聲氣咁問我升唔升級d濕鳩理財戶口
睇死佢今個月唔夠數啦
要升都唔搵你條仆街升俾你跑數啦

喺台灣想買隻二千蚊港紙嘅耳機，攞上手摸吓條友就急急腳走埋嚟叫唔好掂，心諗屌你二千蚊貨仔咁撚咁巴閉
佢攞22k台紙自己買唔起就覺得我都買唔起

証明平時你去開d mk 場 大鄉里出城

大寳哥居然有需要行街睇褸 對你好失望 原來你都係郁d就話凍既垃圾黎

萬寧真係癡線架 我幾大都唔幫親佢

中銀d 職員真係好撚閪 細個試過去開戶口 佢話要我有唔知幾多萬係入面 如果唔係要收手續費 我話我有呀 佢: 唔夠錢要收手續費架 我再話我有呀
呀屌你老味 死都唔撚幫我開

有錢人係咪都驚比人知有錢

我自己無，不過我同老闆一齊試過
佢著住白tee，短褲，踢拖
褲袋袋住十五萬現金，
行入九龍錶行買勞⋯⋯
劇情大家都估到啦⋯⋯

睇你心態啦 有d由細比老豆老母教到好有家教 好低調

睇下幾有錢,最有錢個班一定收埋收埋
窮酸連登仔就同濕鳩中產一樣驚比人知自己冇錢

九龍錶行有勞力士賣咁過癮

上面大部分都係幻想比人睇唔起

交電話費算唔算
上星期經過電話鋪順便交埋電話費
一入到去啲staff幫客搞緊手續
等左陣有個女人問我有咩幫到我
我話交電話費
跟住佢叫我等一陣 一係睇下新款電話
我笑住擰頭
之後個女人話 係囉 好多人都係咁 話唔洗

好有FACEBOOK班中坑成日貼果D睇唔起人原來係老闆既片一樣

我呢啲小人物淨係識勞同casio
唔好笑得咁大隻

有次去sasx買枝唇膏，企左係cashier幾分鐘。
明明有sale見到我都唔行過嚟。
有個淨係掛住sell大陸西。
最後我頭也不回咁放番枝唇膏走左。

真心嬲。

聲 柒兩次

真係好戇鳩

萬寧真係好戇鳩
啲員工又做死，但啲客又不滿

試過走入柏斯琴行睇結他，一行入門口啲職員就開始掃視你，然後驚死你掂佢啲野係咁“我幫你呀”俾你感覺唔多友善。覺得你買唔起佢啲野咁。

之前同幾個fd去旺角嗰間kiko睇唇膏 一行近啲唇膏個男sales即係勁緊張行過嚟睇到實 我一試色佢就企係我隔離 搞到冇心情再睇 到我個fd試色上手 佢即係搶走條sample唇膏幫佢搽上手 好似掂下會死咁 重點係隔離幾個大陸人試色都冇睇到咁實 我忍唔住大聲講 實係會偷你地啲$99既唇膏啦屌

寶哥寶哥

上次我去759嗰陣

我問下阿姐啲壽桃牌上海麵喺邊度。

點知佢哋唔騷我。

跟住俾錢嗰陣
買咗兩大箱日本版出前一丁

攞埋我張特別版759會員卡
跟手仲用埋智能付款俾錢
跟著阿姐D態度先好D
同我講唔該咋

試過指住隻燒鵝定鴨：「要呢隻唔該」
佢斬第隻「呢隻一樣姐」
係佢就斬晒即刻走
走遲步驚俾佢斬

好有錢

其實sale屎仔憑咩睇唔起人

你成撚日都覺得人哋好在意你 好心你收皮啦

照下個樣啦柒頭

去買晉海諗埋問下班銀行狗mortgage 野
望都唔撚望我

唔係睇你唔起
而係公司規矩黎
公司就係知你地啲人鐘意自己拎衫行去試
又鐘意拎衫唔拎埋個衣架
所以先要我地幫你試
一黎個衣架就咁擺係到唔好睇
二黎呢啲都係公司要我地比既服務
點解你放低件野就即刻收返起件衫
係因為驚會比人偷
邊個可以擔保你一定會好有手尾咁拎返件衫比我地？

利申名店sales

入珠寶店想買條鏈 比個SALES睇我唔起帶我去最平個個AREA揀 個下真係嬲嬲地 可能因為我個樣太細

最後真係揀左條平野黎買

果陣入it 睇衫
試哂都唔買 吹脹
sales 狗 屌你老母

有冇人覺得樓主好撚煩 ?

好多時啲sales都係黑口黑面
見你比錢買嘢先有好面口
之前入longchamp睇袋
啲sales見你著得普普通通
已經勁串嘴答你嘢
嬲起上黎去第二間分店睇
又係無人理你 咁都無所謂
自己簡好咪叫條友攞
但個sales聽錯加攞左另一個款比我
然後黑面咁問「小姐係咪要試呀」
跟著我同佢講我係要買呀
屌你面口即刻唔同晒
一個二個勁好服務
走果時仲 多謝晒呀小姐

D on9仔 人地唔招呼你又話睇唔起你

一入去就走過黎 問有咩幫你 想搵咩 又話人雷達

支港人真係好撚麻煩

N年前要去中銀開戶口
因為係樓下，我著拖鞋就落去

個職員全程好似唔好態度，西口西面咁

細個果陣
覺得入親it旗下所有鋪頭都比d mk sales 睇唔起

有，不過我臨走個時講左句英文，佢即刻對我另眼相看

拖鞋短褲，手揸報紙去睇樓
行左兩間地產，完全冇人so
最後有一間有人理, 仲要係新人
睇左3 間，扑鎚

受完氣唔走仲要俾錢買嘢，有啲仲要懶有錢專登買多啲，我就真係睇你地唔起

70kg學人著細碼
肥西就肥西啦 兜你老母

行紅燈區從來無人扯我皮條

得罪講句
你真係自卑到仆街
唔洗諗你應該真係窮撚黎

其實係你自己冇自信心，
我買嘢唔會點理個 sales.
咁鐘意派頭搵幾個保鑣護你吖bun.

有時會俾地產經紀叫我買樓 有時又會俾7-11 sales 睥住 明明得17歲中學雞
不過我諗呢d都係睇個sales 性格同埋你態度架姐

人地sell緊客
你叫佢serve你
咁似你問題喎

俾著你
本身sell緊你
突然俾人格硬叫走
你係個客會唔會有負面感覺？

個sales西你面有理由

好少 去到邊都水魚樣

入黎依個post就知香港真係多閪客
人地忙緊格硬要人幫你
仲要冇啦啦咁自悲以為人地睇唔起自己
傻撚左

利申：服務性行業

我都試過 拎住唇膏試係到望住我實一實 拎一住上手睇就搶左佢試落我隻手到 咩態度
個男sales有啲痴線 之後都無去過旺角kiko

試過係澳門想買錶 個sales同我試試下有兩個大陸佬走黎大大聲話要攞訂左嗰兩隻錶
個sales即刻好為難咁 又想幫個大陸客 又唔好意思扔底我
咁我都明個sales 雖然人地係冇禮貌 但始終係大客 我仲試緊分分鐘都未必買
所以我叫個sales serve佢地先 反正我都未睇啱
結果個sales叫左經理出黎幫我 仲比埋85折
嗰時即刻知道咩叫塞翁失馬 焉知非福

Blacklist左萬寧好耐
成個zombies city咁

之前老豆做嘢忙跟住叫我幫佢揾盤，個agent話你咁後生就咁有錢？

試過有次係chanel睇香水想試聞
見個staff行左過黎我就話想試嗰隻
佢話 不如你聞個蓋啦
屌你老母一張紙都唔肯俾我

好撚慘好低賤

條撚屌鳩up就叻
唔洗睇都知係00後小學雞

見到你條死毒撚 實係覺得你買唔撚起

冇試過，可能因為我次次都好聲好氣，唔該前唔該後

不過比著我一定會開口屌佢，因為佢屌返你佢就仆街
同埋一定唔會買，寧願去第二度買都唔想幫啲仆街sales開單

呢個post 部份人十足西客咁自己檢討下啦
人地忙緊唔得閒未理你，以為自己係貴賓呀？
有d 人就算係有錢都一睇就知係西客，係呀講緊你地呀，下下要人烚熟狗頭咁，少少野買完就走啦，有咩咁好嬲

早兩日先起IFC俾某名店首飾嚴重反白眼
問多兩句都唔願答
全鋪有三個職員
但係無一個招呼下我
歡迎光臨同拜拜都無聲
可能見我短衫短褲著拖鞋
Btw:雖然供緊兩層樓，但未至於唔會買唔起佢d首飾

冇咩好嬲，去第二度買囉

我都無乜點試過
可能個樣越著得求奇，個樣睇落無錢，反差就越大，人地就覺得你真係嚟買嘢
事實上大把香港人真係身光頸靚，但免費雪糕都可以排半日

樓主你諗多左
D STAFF好多時都只係想快D走去蛇
又唔好睇到自己咁重

可能當左你係大陸西
驚你搽落個嘴度
咪先發制人幫你搽上手囉

之前同朋友去屯門v city Dior睇唇膏
一行埋去睇緊 個sales就行埋黎
咁佢問有咩幫手 我話想要橙橙地既唇膏
我拎左平時用開果支比佢望下話有無淺小小色
佢叫我去番果支唇糕既鋪頭買番 依度唔岩我
我屌你咩 一支唇族200幾都驚我買唔起
我本來show出黎果支都係平你果支十幾蚊炸大佬
跟住仲要同我講話叫我去第2間睇
我睇你老母咩 咁樣叫我走
雖然我樣細個但都出左黎做野啦
本身都想買幾支架啦
跟住同朋友嬲嬲地走左去屯門市中心買
果陣我又on9唔望埋名投訴佢

我係指佢間鋪本身已經有裝電子防盜
其實如果佢唔係當住我面咁做
我應該都算數
我驚公司唔會教啲員工當住個客面前講咁揚掛

有次著到好窮酸入左間高級賣衫名牌店（其實我嗰時唔想換衫先著到睡衫咁入去 而且又要買夜晚晩會啲衫先入去）入到去個sales用鄙視咁嘅眼神望住我 之後我自己去揀衫啦 佢行埋黎直接同我講：「先生 套西裝好貴喎 不如介紹你其它衫啦」仲暗示問我有冇錢 之後我直接講：「我冇帶錢」然後佢啤住我加黑面 最後 我買左一入去佢話好貴套西裝 仲講左句：「我冇帶錢，但我有帶卡」繼而拎左張ae黑卡比錢（daddy開比我嘅附屬卡 ）佢望到之後成塊面紅唒 最後我仲話手痛叫佢幫我拎出去門口我部benz到

係香港有錢就得啦
小學雞有咩所謂啫

sales講實話都要俾你個西客屌
你要個sales夾硬SELL真係唔岩你既滿意未？

訓醒未?

做過sales就知香港客係最撚麻煩既物種
大陸客你就算屌柒佢都會照買野
外國客你唔理佢佢都唔會有咩反感
香港客你招呼佢又話你煩 唔招呼又話睇佢唔起

所以我見到後生客多數都唔理
等你有需要再黎叫我啦好無
你有心買一早買左啦仲企係度等你受sales氣？

關咩事 你同佢講野個對答佢分明係串緊你死靚妹買唔起
我自己都做sales我唔得閒咁樣難爲人
我自己有選擇權架啦 你問得我有咩幫咁我味問你囉
你叫我去第2間 ？

父幹，辣殺

AE

我中六個陣行街都有地產狗sell我

咪撚玩啦
化妝品SALES會唔熟其他化妝品牌子既野？
你拎得出支野我就唔撚信個sales唔知佢幾錢囉
你不如諗間野真係無野岩你定係你自我感覺良好啦

其實真係唔明啲sales狗自己都係搵皮幾野人工憑咩睇唔起人

有次夏天着到勁撚hea，成個毒撚咁去地産舖。

屋企話想換樓，同佢講想一炮過買。屌佢老尾，懶婉轉咁叫我返屋企打多幾年工。收皮啦

即刻嬲到我出門口
打返俾個熟少少既agent睇

我唔知點解釋總知佢就係句句都針住我由我入黎果刻佢就啤住我令到你覺得睇你唔起既感覺 我都係想講佢比我感覺唔好受姐 其實主要係本身己經有野要係間野買 我先一齊睇埋

咁你試岩會唔會買先

無 可能有我都唔知
成日都係運動Look咁去行街都無人睇唔起
游完水落完海然後著住對Cross入尖沙咀Lv買嘢咪又係咁，一日咁多客鬼得閒睇你唔起咩，咪咁敏感啦

睇得出連登好多人都係做零售

同埋愈有錢先愈睇唔岀，以前返工做收銀，啲身光頸靚嘅成個銀包都係信用卡，點知碌極張張都碌唔到全部都Declines

反而啲著件普通恤衫西褲/牛仔褲嘅啊叔一嚟就掉張AE黑卡岀嚟，仲要鐵凍冰冰嗰種，即刻岀晒水

旺角樓上睇喇叭
其實一早係觀塘睇啱左對已經冇叫佢駁試聽就好聲好氣問個職員幾錢
點知一鳩答我兩皮幾架喎
我即行落兩層另一間買仲平幾千

試過行mango俾mk妹sale 怒啤我

個客問得都係想睇你可以介紹下邊類橙色唇膏姐
你介紹都唔介紹下就話唔啱人？
好明顯串緊你啦
我有pt做下sales
啲客問親我都會好聲好氣囉
問得你都係想聽下你意見姐
真係介紹左人地唔啱咪算 洗咩串人呀？

試過好多年前去中環bape，一入去D sales就由頭掃你掃到落腳，著柒D平D都唔serve你

其實無咩所謂
從來唔會理人既目光
理西你

去外國好撚有禮貌，點知發現我普通話屎感就走開左

759
759vip都令你咁自豪

唔通真係心中富有咩

對住連鎖店d 19 sales（衫褲鞋），其實好易玩
你只要係咁叫佢開新/其他size比你試，都有排玩

海港城，Beauty Avenue 果啲，啲sales會由頭到尾睇你咩行頭。自己做開運動所以鍾意帶Garmin，sales 一見電子錶hea look就當你無到。有次無電帶翻mechanical，sale 見你帶靚錶都會好招呼少少。

反宜你去ICC，就算你著幾hea 都好好招呼，因為果度太多低調有錢人，得罪客除時告到上老細。

利申: 成日著爛牛波鞋帶Garmin行名店

你唔係幫佢開單咁傻西啩?!
係都搵另一個sales
再唔係係第二間買完
攞埋啲貨返去示威

多大陸人買嘢嘅名店啲sales見你頹少少
或者唔係周身名牌就會覺得你無錢
真係狗眼看人低

On9港女仲諗住自己好醒

男朋友帶我去銅鑼灣買情侶戒指
店員一聽我哋講廣東話就拎啲一卡以下鑽石畀我哋叫我哋慢慢睇仲西我哋面 但就好熱烈推介啲5卡 up 畀隔離個bpmf 人
咁男友竹升仔啲廣東話麻麻就用中英來溝通
之後畀錢見我哋張咭唔係香港咭就同同事講原來係星燦呵呵呵

其實我哋張咭係美國咭

不過我同返香港朋友講佢話一聽你講廣東話就知你窮
同埋你買少少買阻住人做生意係我都想趕你走

大陸人真係咩名牌都放上身。見過大陸女人上身LV 下身Chanel 再加過Gucci，成身都廿萬，但其實咁樣著好唔respect 個designer，仲要其實好柒

個樣生得後生 似仲讀緊書
之前去睇電器直頭理都無人理我
2,3個sales企係度
本身想買套5皮幾既喇叭比電視用，見咁樣最後無買到

佢地係覺得成身名牌先有face
所以咪著到鬼五馬六囉
但我想講真係好多大陸人用假嘢
宜加淘寶咁多仿真貨
著到上身唔係太假邊有人深究

其實自己生得細個都慣 不過見客比客當住老細面質疑搞到心情差

有時大陸人用嘅未必係假，因為只能說佢地真係好有錢，但真係無taste。反宜香港人就鍾意買假名牌，但因為用親都係大路design 所以睇落無咩問題。

試過有朋友黎香港出trip，我遲到一陣佢就已經喺Jimmy Choo 買左兩對鞋仲要著埋，不過果日佢係黃色裙但買對紫色閃珠片high heel (自己聯想咩樣)

朗豪坊d sales 最撚低賤
對住d 大陸人就奶哂鞋底
廣東話入去基本上唔會有人serve 你
咁都仲去幫襯比佢地開單真係仲低賤過奶鞋底既sales

反而去港島區既仲好服務

大陸人真係咩名牌都放上身。見過大陸女人上身LV 下身Chanel 再加過Gucci，成身都廿萬，但其實咁樣著好唔respect 個designer，仲要其實好柒[/quote]
佢地係覺得成身名牌先有face
所以咪著到鬼五馬六囉
但我想講真係好多大陸人用假嘢
宜加淘寶咁多仿真貨
著到上身唔係太假邊有人深究[/quote]

有時大陸人用嘅未必係假，因為只能說佢地真係好有錢，但真係無taste。反宜香港人就鍾意買假名牌，但因為用親都係大路design 所以睇落無咩問題。

試過有朋友黎香港出trip，我遲到一陣佢就已經喺Jimmy Choo 買左兩對鞋仲要著埋，不過果日佢係黃色裙但買對紫色閃珠片high heel (自己聯想咩樣)[/quote]

同意大陸人有錢但冇taste
以前間公司賣既野下下都十萬上落
7-8成客都係大陸人
香港有客 但少仲要買個啲大部分都做分期

同個同事:講呢d人唔洗理啦

服務態度排名
ICC > PP >> Central > others >> ifc >> 廣東道 >> 海港城 >> langham place

70kg如果佢180cm高，好撚瘦喎
就算170cm都唔會叫肥西啦

你地ff夠未
做返你既死毒撚啦
最後買左十皮野? 咪又係ff
西口西面仲會去個到買野 傻JJ

人地名店做收銀，黑卡，甚至現金成百萬都見唔少，你呢d卡收唔到任何效果

原音音響
一入去就閪我面
係咪見我後生覺得我無錢買嚟玩嘢
想買嘢都出返去

講起買車，我入仁孚同寶馬都無人理我

無撚野呀嘛 170 70kg都唔係叫肥西
屌你退一萬講佢都唔撚係細碼啦

咪係

樓主建議你看看心理醫生 似乎係過份自卑

仆你個街 入萬寧屈臣氏先on9 因爲皮膚差 想買啲保濕 萬寧啲人就好似睇唔起你咁 問佢野是接話冇 只係對住啲大陸人笑同點頭

有一次係銅鑼灣個間屈臣氏買野 條肥閪啊頭走黎望住我 以為我想偷野咁 我一行開就聽到講我壞話 我只係想睇耐啲揀邊樣好 條肥閪就黑面 屌佢老母

但有個女既就好好人 真心推介邊支好用 我唔識野揀左支又貴既 個女就同我介紹返支平啲 功效差唔多

肥閪食屎

有次陪老豆去整一整錶 個sales見我老豆踢拖 打量我地又用不屑既語氣講野 好似唔想幫咁
後尾坐低左個sales見到老豆識錶 隻錶又ok 就180度轉變 狂sell我地買野
洗唔洗咁白鴿眼

有咩好 ?
我就睇你唔起啦

兩個b啲sales唔憂做 串過馬撚
我揹住個gregory成個中學雞咁入去無人理
反而audi lexus有心跟到足

個人喜好 最後都係幫襯雙b

點撚佢地？

頭先去個間買平咁多既

荃灣忻xx 醫生
我屌佢老母，
果次我頭痛搵佢refer 我去睇個腦嘅專科醫生，
我公司老細介紹，check 過醫療卡都係on list panel doctor
我話想refer 睇果個專科醫生，佢仆街到問我有無錢睇，又話我張卡未必用到(因為果個專科醫生應該都幾出名）
人地撚會好似佢咁仆街咁撚無醫德咩屌

試過萬寧比人屈偷野
當年想買護膚品比ex，但又睇唔岩所以走左
一出門口就比人叫停話要check cctv..
心諗我隻耳筒都2萬蚊，唔係要偷你200蚊一枝野呀

買二手q5比朋友睇唔起

人地搵水魚，以為人地睇你唔起
，你d豬西快d 大肚求你男朋友包養啦

去買提子 250蚊一抽香印 賣野條友叫我人一世物一世買抽試下

呢個post 聚集左好多西客

即刻走人嘛

洗唔洗好似電視咁sell 你鎮店之寶先叫尊重你

求婚戒指就話姐
屌你情侶戒指正常都唔會一開波比5卡你睇啦大佬

4年前我第一次買benz，我已經睇好左要買cls。咁我打算去銅鑼灣間陳列室買。入到陳列室睇左一陣，得個 reception姐姐招呼我。咁我同佢講，我想了解多少少架車，可唔可以搵個sales同我傾。之後佢搵左個五十鬆歲既阿叔招呼我。我問佢有咩野顏色揀？幾時羅得車？ 佢好唔耐煩咁答我，無咩野色可以揀，來來去去都係嗰幾種色，最快都半年先至會有車。我聽完就火都黎埋，明明之前去灣仔陳列室，人地有份表睇幾時會咩野顏色既cls到香港 我話諗下，轉頭搭的士落灣仔陳列室。

一入灣仔陳列室，我就同門口reception講，我想搵sales傾兩句。跟住佢走入去，拉左個40歲左右既sales出黎。依個sales好明顯做緊其他野，因為佢手重揸支鉛筆。我重覆頭先兩個問題，佢就放低支筆羅份表出黎，講比我聽邊個月有邊種顏色車到。我跟住問佢payment方法，佢就反問我使唔使試車先。我話唔使試，因為點都買。後來第二日我已經同佢落訂。最頂癮係簽買賣合約要返銅鑼灣陳列室，我見到之前唔理我嗰個sales, 我對住佢笑一笑, 跟住我同我個sales講： 你一陣要多謝頭先經過嗰位同事，佢將依張單送左比你

好威？

我之前去G____A____岀名賣唇膏嘅 諗住買一枝400同401號色嘅唇膏就去試下啦 試左400號色上嘴之後就諗住試埋401隻色諗住問佢攞野卸左個

睇咁大段野
你只係get到威唔威？

細個同阿媽去買鞋
因為諗左陣買唔買
聽到個sales同佢隔離個個講
「買唔起就唔好買啦，浪費我時間」

個時因爲怕阿媽會唔開心
所以冇同佢講我聽到d咩
淨係話我唔鍾意對鞋就走左

銅鑼灣陳列室我有同樣經驗，講真我又唔信你個個客都買幾百萬既車，sales個樣洗唔洗咁西

sor 係真係好撚威，巴打好撚型

講起就嬲
有日打算買野送俾女朋友
趁收工經尖咀就去海港城睇下
但好衰唔衰我嗰日又著得特別hea
呀 我屌你老母SAINT LAURENT條傻鳩四眼仔
我問有咩絲巾選擇，
佢就好急咁話：係晒度啦！
我見佢西口西面都唔係好想理佢
但又衰多口順口問一句幾錢
佢就好似搵到位入咁講：8xxx喎，同埋我地無大大隻字YSL嗰D款架，你去第度搵啦
我都唔想理鳩佢，隨口講句：哦，咁咋嘛
之後就直接走，因為都睇唔岩

屌，諗返起都嬲浪費個機會屌下人

我之前去G____A____岀名賣唇膏嘅 諗住買一枝400同401號色嘅唇膏就去試下啦 試左400號色上嘴之後就諗住試埋401隻色，問佢攞野卸左嘴上面隻400號色先點知佢比張棉花我抹 但係枝唇膏本身係啞身抹唔甩嘅 卸妝水都唔比你叫人點試 對住啲大陸人就勁好態度 人地未開口話要卸已經準備好囇 我已經開到口話要缷都是但比張棉花人就算 只要去有好多大陸人嘅店啲人就會睇你唔起

都聚集咗好多賤種sales

去萬寧買野真係覺得自己似賊去到邊都有職員監視

試過去莎莎試香水，個staff全程無同過我講野，拎轉面問佢野扮聽唔到。佢無serve緊客，就咁企係到
但我一拎起枝香水行去收銀個時就衝過黎，痴張員工編號既紙落件香水到，講左句幫我唔知咩咩咩就走左

我有問過我個sales，Benz 係唔係真係咁唔憂賣。佢話一個sales平均一個月要賣十幾部車，而我買嗰部屬於難賣，公司急清貨既款，佢都唔明點解嗰個sales會唔理我。

莎莎
有次問個staff有冇咩咩牌落妝
佢指左比我睇 我去收銀比錢
個staff即刻去左個收銀隔離
抽佣？佢廣東話勁唔正

萬寧所有鋪頭都冇電子防盜
sales 要call 你攞咗啲乜 都係被逼
因為真係成日比人偷嘢
仲有咩黑五類之分 你戴口罩已經會特別留意你
其實好多嘢唔係我地想 係公司on9

利申 做緊萬寧pt

咪講笑，我會搣咗佢
有次在喺機場dutyfree, 問個sales樣野喺邊唔理我，自己搵到攞起去收銀比錢，就行過嚟貼貼紙
呆撚咗然後搣咗先比收銀過機

應該係，因為佢痴完走左之後，我即刻滅返走。去到比時個時，收銀隔離另一個staff就嗌左聲收銀。

比完錢之後最初個staff 行過黎話:我嫁喎
收銀隔離個staff 就話:無痴野喎
:我跟嫁

最後無理佢地拎埋張單同件貨走左

衫鋪最撚多e d仆街垃圾mk 行過睇下唔賣就o習鳩你

it最多, levis都有

我試過明明拎上手睇緊 未放低哂個八婆staff就勁快速度搶咗去俾個大陸客 我即刻屌9佢你無野啊有無禮貌啊？

況且買benz都幾威其實

d人自卑到痴線
正正常常一段文都比人話好威
如果唔係自己都覺得威，根本唔會認為人地係度哂命

同埋呢類懶高級嘅brand
D display 同款最show 1-2件
公司話個客試完要即刻上返架
比下一輪客試

到時又會打另一篇野出黎話人學睇佢唔起
「明明serve緊我 有第二個客叫佢就即時走開」

其實點返個數量係時刻要做既野
因為唔見左要賠
做得sales耐啲 都知道外表判定唔到個客有無potential
好多人hea look買貴野
同埋依家retail依行愈黎愈難做
個個都追數 點會放棄任何機會

當然一定有啲sales係白鴿眼啦
但我見真係唔多
或者佢唔係白鴿眼 根本工作態度差
個個客都係咁
抵比人叫sales狗 低端人口
自己尊重返自己既職業崗位（奴性重）
唔尊重真係比閪客撚都唔好喊

跟著佢serve佢又話人當佢係賊
唔跟佢又話人白鴿眼
我好迷惘

對我黎講，成件事既重點唔係買Benz 威唔威，而係sales既態度。

我只係想share下故事者，無諗過會搞到人自卑

聲稱去啲賣貴野地方比人睇唔起都算
因為真係可能有啲白鴿眼
但去萬寧屈臣個啲 話人地睇你唔起係咪真係諗多左

打份垃圾工都睇唔起人，抵比人睇唔起啦

試過去dior買禮物俾friend
個陣著到好頹又冇點化妝
冇一個sales理我 嗌極唔應個隻
我拍佢膊頭先極唔情願咁serve我
拎貨個陣仲閪撚曬面
最後除左份禮物仲買左幾樣野
個sales就笑曬口多謝前多謝後
狗眼看人低

實惠啲設計同質料好似唔襟用

你睇我唔起，我都係有錢，
你睇得我起，我都係有錢，
你睇唔睇得起我，你都係冇錢。

上年買銀包比男朋友做聖誕禮物
去calvin klein
全程冇人理我，啲sales掛住serve啲大陸狗
去收銀叫佢拎個新貨比我，個新貨一大條刮痕
我叫佢拎過個，佢：呢啲皮紋黎嫁小姐
我：係唔係都好啦，咁有冇第二個?
佢：呢啲係皮紋黎嫁
火都黎埋，紋你老母，即刻講句咁我唔要啦，頭也不回
即刻追住我住到出門口話換比我

之後去paul smith，服務幾好，十分鐘就買完洗左四千幾蚊

之後一月就比人飛左
我自己都係用廿蚊淘寶銀包

幾十萬嘅銀包都比唔上另一半親手整嘅

做過一間名人飯堂炒散一個星期，咩卡都見過摸過

On9
緊係即走唔幫佢買啦 受佢面色仲要比佣人賺
我唔覺得咁樣有幾撚威 人地又無蝕底
我都試過一次係朗豪坊咁樣
講左一句係咪以為自己好巴閉 就走人
因為我知道我自己唔係買唔起 有時仲會買好多
同佢鬥掟錢無意思 唔幫佢開單佢先係最蝕底

你一話報警仲要即刻拎電話出黎報，佢應該放你走。

仲係學生哥果時試過同樣情況，我勁大聲屌鳩佢再報警，個肥婆望住我直接打999果下，個樣呆左。

跟住個經理衝出黎say sorry，兼送現金劵。

我女朋友試過啦，跟住我勁大聲講，張單關你咩事？

唔明做名店d人咁串做咩
係個牌子威水 唔係你威水
著普通少少都背面同同事細聲講大聲笑

10年果陣岩岩出辣招，樓市跌
踢拖波褲同女朋友去睇樓
入利嘉閣話想睇寶馬山花園，個地產婆塞左幾張樓圖俾我叫我返去參考下先再黎
嬲到我出門口去隔離中原
中原地產佬即刻渣車車我上去睇
兩邊之後都有聯絡我sell我樓
最後我幫襯左中原
個利嘉閣條友打黎猛話恭喜，下次可以搵佢
我心諗

你著到太causal去名店買野緊係冇人想show你
就好似你去高級餐廳食隻唔可以著短褲 睇opera要著suit咁係文明人對社會既基本尊重
依加啲香港人同大陸哩有咩分別 有錢買得起唔係大哂

你去開paris shopping就知 好似Hermes呢啲名牌
佢地啲袋唔係你有錢就買得起 你要打扮得體 入到去啲sales覺得你carry到個brand先會係後台揀個袋比你
買名牌野唔係話好似街市買送咁

不過睇樓主個case件衫個價應該就唔係咩high end野
我諗純粹係間鋪要個sales serve得貼啲
咁你放低左件衫個sales唔可以由佢放係到咖嘛 緊係要幫你收番埋 樓主鄉下仔岩岩出城就玻璃心覺得人睇唔起你

佢講到成六千蚊，對佢嚟講咁大數目 條友鳩吓鳩吓你估佢平時會買開d咩⋯⋯又唔開名應該都係吹水

不過由上邊10幾頁個個打晒飛機咁你就知香港人有幾恐怖(呢度嘅用戶年齡層仲要係已經比夠年輕果堆，原來大部份香港下一代都係咁on9先更令人顫慄)
講到自己俾人睇唔起（正常一件tee都三千幾由佢哋講嘢我就知佢哋衣着應該都係好零酸成身夾埋四位數以下）但係強調自己入到去係有幫襯買果10,000幾千蚊野㗎！（或者刻意搵第二位虔誠啲嘅sales person嚟消費比人哋睇就好似征服倒人地贏番人哋咁既心態

究竟啲人咩智商講到出街買野好似心戰咁

有啲仲話咩"最後買左成二千幾蚊野"
講到好似自己係大客咁
出黎買少少野都咁多計較不如慳番筆等自己好過啲啦

有 買樓無人sale我

點解會有咁多人覺得明明個sales幫緊客 你一個入黎就要狗衝服待你?
比錢都要排隊啦下話

btw試過買化妝品staff態度勁閪 唔理佢自己慢慢試
睇完問佢附近分店係邊 表明唔會係呢到買 順便返屋企拎埋張會員卡一次過買夠唔知幾錢拎gift 最後問埋佢叫咩名
即刻嚇到佢瀨哂屎

無乜點試過，sales態度唔好咪去第二間，無謂比錢人賺

無試過買野 不過試過 渣車車家人返屋企（分開住）果時渣jazz 次次渣到大集門口 個保安係唔係都問 入出來做咩 問到煩又要用八達通入集
跟著轉左部benz cls 個保安就無再出來問我野

呢到有好多話人睇唔起人既人
講番d經歷 蝗前蝗後咪一樣睇唔起人
人地去買channel 唔通又哪推高你物價咩
成班偽善到呀 永遠覺得人睇唔起你果d人
都係會睇唔起其他人 狗眼看人低

我著住件背心加短褲波鞋去AP 諗住拎條錶帶打多個lone
我行入去果時門口條友擺到明係個眼神你入黎做乜鳩咁

咁跟住我問條友我想打多個lone,佢望一望我隻garmin話叫我出番去街邊鋪

我咪係個袋到拎隻錶出黎同佢講：呢隻街邊唔敢打喎

然後見到個相熟經理，佢過黎同我吹水
我兜口兜面問佢 依家係咪要著三件頭先俾入黎

另一次岩岩接條女放工，就同佢去睇袋
又係見我咁既look跟住唔鳩理我同條女
叫佢拎個袋黎睇下好似阻住佢咁
谷鳩氣叫左第條女過黎開單 買左六皮幾野

我試過 帶垃圾錶比人當勞

係深水步樓上音響鋪買野
個著皮褸既sales就問我用開咩喇叭
我心諗我識條撚咩 我問佢買成套有冇折
佢話膽機就係度買 喇叭就唔好喇 去第間買平d
未見過咁做生意 而家我買唔起咩

比街上面埋地產狗睇唔起
本身我個樣係後生既
行過佢地度都唔撚sell我，仲啤撚住哂

其實我心入面笑鳩班地產狗 ,
日日著件老西企街

我最憎d狗眼看人低嘅人，窮同有錢都可以睇野同買野

天生細路樣，26歲果年自己去買樓，
到簽臨約果陣，
個陣個職員望望我，你爹地媽咪呢？
我話我自己
佢問你自己做到決定咩
我話我26啦

陪個朋友去時代間chanel買野，㨂咗條頸巾，點知攞到出黎條巾有好多線頭，咪問佢有無其他或者第間店有無，屌佢老母個男sales黑我面叫我等等啦我依家咪幫你check lor, 又話無呀時代chanel係最新，其他store有都衰過呢條，態度西到仆街

有。

喺又一城車展，諗住買架俾老婆揸，埋去問吓上會啲詳情(其實full pay都得，不過通常上會啲息唔太貴，嚿錢可以拎去做其它嘢)。

走埋去問個中年女sales，老婆問多兩問，佢竟然好「灰」氣咁答「頭先咪答咗你囉。」

谷鬼氣行去問個後生sales，幾好服務，問佢有無現貨喺倉，即刻拎一疊catalog俾我揀。有啱款即刻落停車場試一個圈(老婆話要試吓躺駄重唔重)，試啱上返去中庭啲位度坐低落訂(一開始已經諗住買，帶咗支票簿)。

個中年女sales竟然同佢哋個經理講係佢跟開我哋要扲返張單繼續跟。如果我同老婆衰啲就會向經理投訴佢，話如果係嗰個隻眼生喺額頭度嘅中年女sales serve我哋就唔買㗎啦。不過老婆鍾意架車又大住個肚就無謂搞事，照買。個中年女sales即刻乜生前乜太後四萬咁嘅口。

不過話說回頭，我係三十歲頭，短褲T-shirt，無剃鬚成個搬貨嘅咁，望落去係唔似會買嗰隻牌子嘅車嘅。

西伏墓孽仲有特色啦

果次去間日本鋪買衫好彩著番件潮牌衫入去
個日本仔staff又真係問我平時著開咩衫，好彩答到佢

有線頭咪剪左佢囉 咩garment都有線頭咖啦

有次船p完沙灘褲拖鞋去海港城買少少野，問個sales有冇碼都系口系面，第二換反平時正常穿著載野貴少少嘅錶落去買就勁好態度。

咁大個人都defend唔到自己
比人踩到上心口 仲要送錢比人洗
咁都好意思講出黎

去首飾店睇鉑金鏈諗住買黎做運動串住隻介指...
咩吊咀都唔要...
然後入店同個店員講完即刻彈我比個新人
自己去sell 對情侶...
最後我買左條咩都冇既鏈用左二千幾...
對情侶走左
佢見到個新人開單果下眼突左
利申...果日岩岩落機..頹look 出街

比人飛左

賣得咁既價錢，佢唔幫你重唔比人屌，你都講你聽電話啦，佢放返好係好正常，理由同上
放鬆D啦香港人

有次係八百伴試緊dyson個風筒 個風筒係display黎 啱拎上手睇左兩秒
個sales即刻係我手上搶走個風筒 跟住俾個風筒大陸佬試 講真係真係買唔起㗎啦 不過咁樣真係太唔尊重人

因為你一個人
我一個人行冇人派
接咗女友再行同樣既路個個埋身

uniqlo你咪自己搵自己摷囉

搞到亂曬又咪佢自己執番

唔係一個人行都派俾你嫁咩

成條巾殘到仆街我先叫佢換啫，仲要俾人西翻轉頭，我俾4000蚊仲要剪翻好，你係咪食開屎架你

冇乜試過 佢問一句有咩要幫手 我話睇下先 佢就唔理我 帶d笑容 反而我最鐘意入毒撚牌子 (好小幫襯)
幫襯都係上網買

點解有兩間屋咁巴閉都要買實惠
仲要買到七萬蚊咁叻仔
貪可以快D換新傢俬?

唔係 佢地中佬師奶就會 仲要著得光鮮 果班唔係咩地產佬 散仔黎 約都簽唔到 見到d咩人會買樓 中佬(佢地識既名牌) 師奶(乜都派) 情侶(行出黎佢地好似做wedding planer咁 叫你結婚 買樓係必備) 佢地只係魚翁撒網咁去搵客 一個人後生你佢覺得冇能力同冇呢個需要

又話，比我就點點點
下句就 我唔會做
r撚曬頭

香港好多sales 都係閪架喇

但呢個post以為自己係大爺個班仲柒

乜撚野xxxx唔理我 點知我買左xxxxx

你咪又係俾返錢佢賺 俾人睇唔起要即場威返俾班sales 睇慌死唔知你唔窮咁真係好大陸農村暴發戶心態

窮就咪學人買名牌啦 買條頸巾仔都多多要求
個人咁cheap其實好肉酸 人人都睇得出你唔係買開名牌既人
同埋你淨係比得呢個價都唔會係handmade架啦 有線頭有咩出奇

成個post 最柒就係佢

話之你你唔係真係有錢 D 貧民心態出晒黎

你真係上等人既洗撚care 班sales 點睇你咩

成班自卑閪客
人地 Serve 緊其他客要人突登走黎 Serve 你
你以為自己邊撚個
覺得啲 Sales 無禮貌閪你面咪走人囉
仲要比錢人賺 + 懶係好有錢咁款
On99

細個好鐘意買高達
咁係真係睇完會買既 個陣老豆同我講唔好賣咁多啦 一星期買2隻好

有次飲茶 我就食完野如常自己去左唔知邊睇高達 睇左好耐下 望到個職員一副唔耐煩咁樣望住我 想趕我走咁

又係小學 依單唔太關事 但諗起
返學趕 個日無食早餐 就係學校隔離食茶記 撞到個阿sir 有教我既 我老豆認得佢就話請埋佢食啦
返到學校個阿sir埋黎同我講‘我平時唔食ed野’ 個時唔知佢up咩鳩 依加一世都會記得

廿幾歲個陣試過去金舖買野氹女朋友
支那sales唔show我

有個斯文流利廣東話後生serve我
傾好價錢後佢話要收現金（手工全免）

我係隻支那sales面前數左廿幾張一千蚊紙找數

吹水大會

屌 我都試過 我話想試枝唇膏 佢幫我試係隻手到
隔離條大陸西有專人幫佢試上面慢慢試

終於諗到
有一次 去間咩皇鑽世家 睇勞力士
門口問條撚樣幾次先應我
我就問佢有無某款
簡單講幾句 佢話無 叫我坐坐check下
之後報我83800
我知唔啱價既 周街都賣緊80000到
咁已經無諗住買 照問下 一次過cash比有無得平啦 可能有驚喜呢 因為我見佢出面貼住 話一次過比-4000之類

有第2個望落大粒d既插咀問我 你想幾平阿 減1000比你lo 我話一次過比卡呢 佢話加2%定3% 我都未應佢 佢就話 係阿 係咁架

心諗 我唔知就唔分別問你現金同卡啦 咁我咪講句唔該就走啦 臨走佢比張卡片我

褲袋入面袋住10萬左右 擺佢卡片個陣show埋比佢睇

話比條撚樣知，就係帶好曬錢出黎唔撚幫親你

去睇樓都有啲類似咁既遭遇. 懶型咁串下你..

Chanel 都多線頭就咪買呢d垃圾啦

萬寧邊撚到有防盜啊屌你

生雞脾咁貴架咩？

而家淨係sell 大陸閪架啦 唔洗你招呼我 閪口閪面企係隔離 我覺得阻鳩住晒

而家香港真係乜撚都閪過人

富婆 求包養

頂 咁你真係cheap呀嘛 買隻8萬蚊既錶都要同人講4千蚊價
你要貪街邊平果少少就咪怪人睇唔起你啦 充大頭鬼
講咩「知唔岩價」 咪姐係你買唔起囉
仲要講到自己有10萬cash好威咁 去得呢啲錶鋪既客大把唔會講價兼快手磅水架啦 啲sales有咩場面未見過姐

其實問下有無得平都好正常姐

你平時生活有幾何會問得出口叫人平比你？
你食m記買uniqlo都唔會問人有冇得平啦
去買名牌野仲要叫人平比你就真係好柒囉
依加街市買餸咩
覺得貴咪唔好買

屌 係咪男人黎 換乜春 繼續比後生仔做啦嘛

咪係.

有日帶姨甥仔買玩具，我姨甥仔攞上手睇下...條8婆即係鳩叫我姨甥仔唔好掂，仲要嚇親佢...本身我係門口一聽到佢喝9我姨甥仔，即刻屌9條臭閪拉我姨甥仔走

不是睇幾千元的玩具，玩具只是值幾十錢

呢度好多支港人
價值觀得錢 好撚慘
憎人富貴厭人貧咪你地呢班友lo
一個sales仔都hurt到你地 咁撚玻璃心

後生仔sales 好撚慘

你有份養成香港D 閪sales

買珠寶，第一次去都係慢慢睇下火，見sales都唔太耐煩，繼續理大陸客，作為毒撚由得佢慢慢睇；
第二次同朋友睇，面口好點，朋友話搵佢朋友來買有折，hold起左；
第三次到畀錢，非常好服務，後來先知個位朋友係大劉公司既董事…

你真係文盲
我係問佢有冇得平
一次過比晒減4千蚊 「係佢自己貼係門口」 4千蚊依個字眼我問都無問過出口
你用下個柒腦諗下 佢賣貴人大約4千蚊 「佢門口貼出 FULL PAY 減4000」
我唔撚問下係咪有得減 我係咪智障?
再講 通街賣緊 8萬蚊既野 佢賣8萬4 我唔買 唔係買唔起
只係我智力最起碼正常姐
10萬蚊CASH唔係好威 點解我會帶住? 因為我打算去買錶囉 你係咪弱智架 係人都知買錶 比卡比現金唔同價 帶錢係身 唔關威唔威事 係好正常既一件事

買錶呢 我話比你聽
係香港 就 好多都有價講既 包括 周大福 周生生 同各大水貨店
你未買過唔知 我唔怪你 但你唔好扮識啦屌
你行入去AD買隻IWC 本身開你9折 你同佢傾幾句 比個8折 75折 你 唔係D好出奇既事
而二手店就更加100%有價講添

你自己笨柒鍾意買貴野就自己柒好啦 係都想拉埋人落水

毒撚人生得m記同uniqlo
真係慘

真
夏天太熱短褲vans咁無sales會理你
冬天一著返皮鞋恤衫大褸即刻好好服務

毒撚去飛田買春會唔會俾妹妹睇唔起

真係頂唔撚住
第時如果條毒撚有機會買樓既話
希望你有返D你做人既笨柒宗旨 唔好講價呀千奇

你真係好撚可悲，即係你俾錢買件爛既翻黎仲要自己整翻好，正常人買都唔會買壞既啦，我唔肯你就話我窮哈哈哈哈，有少少我梗係無所謂啦，依家係殘到仆街你明唔明

諗起細過去淘大勵X廊, 個老細唔知係咪有躁狂症, 攞玩具上手睇下都會俾佢屌
不過而家佢60幾歲收晒火, 唔敢亂咁屌人

因為香港人本身就冇文化冇信仰冇民族特質

唯一價值就係錢

一樣
不過我係渣架jazz返公司 ，因為要攞停車證次次都要入保安室，次次都係得我開聲同佢地講早晨，佢地都唔會同我講返聲，比完證我就繼續同啲高層傾計
到第2年換左架benz，第一日返去 佢地即刻話:
X先生 早晨 換左車喎 仆佢個街一年黎第一次主動同我打招呼 原來仲知我姓咩，我淨係講話係呀之後就走左，之後每日都同我打招呼

看更呢啲最刷鞋架啦

咁又唔咁講
好多高薪厚職都去偷幾十蚊既野

我自己以前做sales
少則幾百 多側50幾萬都接過
結論就係大陸人比錢爽快 唔會特登搵你麻煩
香港人 處處搵你麻煩 想係張單到扣錢平d
當然香港客有d都好好 但比例上西人多
同埋真正有錢果班係好好人
好斯文講緊幾億身家以上身家以上果d
相反愈怕人睇佢唔起 就愈財氣粗大

唔識仲要出黎扮型 話比人知無買過錶真係好撚慘
個「貴」字唔敢講呀 一陣又有毒撚鳩衝出黎

打咁大段野 最後都比個中女賺
你都得架啦

屌你都戇撚鳩

係啊我係柒啊
真係上等人既洗撚care 班連登仔 點睇你咩

利申: 我只有幾球係手 完全唔係上等人

聽上面講真係笑死人
之前陪朋友買野
我坐係收銀隔離休息
你地口中的大陸客每個都起碼買幾萬蚊野
一定多過你班大帝買個幾千蚊
仲有人地serve緊班真皇帝，你入到黎，要即刻serve你班真乞衣，你冇野呀？

講真香港真係多西客
雖然係好多名店sales比大陸人養慣左
大陸人入黎求其篤幾篤就執幾樣野十萬八萬
咁真係無辦法
將心比己
有兩份project
做a有十萬做b有一萬你都唔會做b果樣啦
當然sales態度有問題一係唔幫襯一係咪抄佢名投訴佢
不過返sales狗真係見盡港人百態
我通常都唔會得罪香港客
明知佢地最煩
最多無禮貌麻煩果d同佢講無新無貨賣曬耍佢走

又要屌香港D sales 閪

自己做埋D 野又係助長閪sales

打出黎個下真係唔覺醜

買車試過，但最後我又真係冇買到

質疑下都唔撚比？你自卑咋？

關於資產審查

唔好兜喇小朋友 生左日就18歲架喇

連最後利申個句講埋咩只有幾球係手就知你目光有幾窄

真心on撚9，咁樣你對唔對得住果個年青d sales呀？
抵人地睇你唔撚起。

係你老婆大肚
你可以叫老婆迴避下，之後爆
定你地都係女人黎？

毒撚有老婆都仍然係毒撚 無柒得救

屋企人識某珠寶行經理，有次去買錶，約咗果個經理招呼，咁我就早過屋企人去到，入咗去等順便望下啲款

有兩個後生sales仔白鴿眼，打量我全身之後唔理鳩我仲竊竊私語，係望住我，以為我唔知

我屋企嚟理就搵果個經理
經理：「__小姐你好！今日仔仔嚟買錶係咪？佢喺邊呀？」
我：「你好，我睇咗陣架喇。」
sales：「（ ）先生飲唔飲茶？」
我：「唔柒飲呀唔駛你幫我。」

經理都聞到𤓓味，叫佢地做自己嘢

最後R多咗折頭

抵你比人屌多幾鑊!!!!! 趕撚住去邊?依架落撚完訂即刻比你揸走部車?定當日唔落訂呢世都唔撚賣比你?搭的士送完老婆番屋企再番轉頭大大聲屌柒個八婆, 順便屌埋個經理, 先落訂嘛笨柒!

樓上屌得好
鄧個後生女唔抵

呢條傻西最怕比連登仔睇唔起

我都試過
佢話加你幾十蚊你咪當跌左

我話返佢除左智障我都諗唔到邊個可以個個月唔見幾十

貪慕虛榮嘅最佳例子

傭金好多架？

一撚樣

各位嘅建議都好好。請大家下次遇到呢種情況貫徹執行。恕我無盡力幫手打擊無禮sales。

不過如果我再遇到，小弟都係覺得比較起嘈佢一鑊，都無睇住佢後來變晒臉前倨後恭咁serve返我咁精彩。

低聲下氣serve你10分鐘有幾難?最後氣又你受,錢又佢賺,好既sales就冇單開.走住黎屌真係垃撚圾

跟本大把西客西sales

我唔知賣到架車有幾錢
9up1萬蚊啦
招呼你10分鐘 有1萬蚊 我叫你大少爺都得啦 on 9

講顏色唔岩你都唔得？

呢個真on 9 wo
咁撚樣都得既

有無諗過你唔出聲 個後生仔功勞就全部比哂中年女sales

條友幫手睇鋪架咋，拎條土炮線比佢開下眼界啦

睇唔到有咩問題
人地好心提你呢度喇叭唔抵買
定係佢態度好惡劣咁叫你去第二間買先

鬼唔望佢老婆同小朋友就係果架車到撞得碎碎

著校服去sasa睇野會有個sales跟住晒驚死你偷野
之前去wish買野條友又係淨係識搵個阿嬸sell 唔收我錢嗰陣都唔係serve緊嗰條友
反而之前去dior著到個look勁頹
諗住淨係買一支唇膏 個男店員都有比晒三款我試
態度都幾好

Ho ball

Chi9sin

有次係the body shop買野，開頭睇緊有咩岩，個staff冇理過我，仲黑我面
最後買左四/五百蚊，唔係算好多，個staff就小姐前小姐後咁

呢條友好ON9 , 益左個閪人仲敢打出黎 , 如果我係果個後生,真係灰撚晒

成日行高登 黃金 都係咁

佢老婆大住個肚無謂同人喺街嘈唧

點解大部分case都係到頭來買多多野就當自己贏左？到頭來嗰d白鴿眼sales照賺佣金業績越來越好，受氣嘅除左你重有其他無數客人。邊個更令人睇唔起？

俞琤講過佢踢拖去睇法拉利比人白眼，佢嬲起上黎即寫check楂走

又要比錢人洗
係我就當住佢面叫另一sales

投訴條八婆唔一定要嘈嘅，好聲好氣地同個經理講叫返個後生仔跟咪得，條八婆夠膽發爛渣搏炒咩

你咁益咗條八婆真係好on9囉

你條撚樣正閪口, 屌你都廢事屌臭條鳩。
咁撚大個人講野都唔撚用腦,
叫你"毒毒撚"都映衰晒D毒撚,
乜撚野應該講乜撚野唔應該講都唔撚識分,等天收啦!

係話鳩你呀佐敦軒達臣!!!!

痴撚線
講野用下腦啦

可能精蟲入腦, 用唔到。

我聽佢地training
講咩背囊呀，拎大袋呀
出面同你講welcome 個人就會用咪通知成間店

不過老實，萬寧有14 日refund or exchange
我印象未到咁差
反而無印d 實q 仲跟人跟得密d

中年女SALES見到搶完佣金
仲有得睇懦弱撚圍爐真係開心到繼續對D客閪面算

見到上面隻狗邊個架
咁冇同情心 幾有口德都冇用架喇 教下佢喇

上面隻狗邊個架
咁冇同情心 幾有口德都冇用架喇 教下佢喇

做咩話自己

戇鳩 幫中女就收皮喇 懦夫

其實係個經理要求只要帶帽/帶口罩就要全程望住
利申做過萬寧

原來禽獸不如都如會精神分裂

笑你on9怕你嬲, 講撚錯乜比人屌都未知。

見到D冇撚用既男人激動得滯第一次打多左兩隻字
覆多次講返啱

不過你地咁撚冇用睇唔明就正常既
繼續小學雞式懦夫圍爐喇

我既立場就係懦夫死全家
帶出既訊息亦係懦夫死全家
請問有冇問題?

"鬼唔望佢老婆同小朋友就係果架車到撞得碎碎"

係屌你把口賤呀!

話你"禽獸不如"因為唔想侮辱禽獸呀,傻鳩!

做錯野仲要人有口德
係咪受支那教育太多?

洗唔洗讚美下隻懦夫做得好好?
咁樣做呀年青SALES一定好開心

而中女SALES受到呢次慘痛既教訓 閪完人面仲要有錢收 下一次一定會做得更好

係唔係呀口德撚

屌你老味話人口賤之前睇下自己個格賤唔賤先 咁撚樣既人都撐

根本唔駛嘈, 當住個閪女人面同個經理講,張單唔入個後生名我就唔買,你入定唔入,咁樣一巴打落個閪人度都唔知幾爽, 有咩咁難 ,關大肚咩事, 唔知咩邏輯黎

啲店員收幾十蚊個鐘當正間鋪係佢咁
唔排除係啲ON9高層逼經理叫店員咁做

原來係咁, 咁唔阻你啦, 社會係好需要你呢類人才底材, 努力發揚光大吧!

(已正評 )

社會就係因為有你呢堆懦夫

唔撚夠人講係到扮傻仔扮撚哂WFC唔撚同你嘈拎尾彩

含撚啦廢物

請善用起低功能
樓主好鍾意臆測人地嘅諗法
好似乜都關佢事, 乜都胡思亂想咁
思覺失調及早求醫

正是有你呢類底材,上連登先咁開心!

畢業做左3個月 儲左筆錢買隻錶(3萬左右)
去買果陣個仆街MK sales睇撚死我買唔起咁 問佢2句黑撚晒口面
之後搵左另一個女人買

你要繼續做傻仔就慢慢喇
廢物

好似好多經歷都係絲打買化妝品
其實幾百蚊野D sales 邊得閒睇你唔起

想知你點撚返佢

呢d經歷真係唔好打出黎

咁都叫睇你唔起

最煩既客係 一路屌你d 產品貴，又屎
其他牌子就點點點，但又要係到買

係深水埗某間模型鋪買野，比佢地當係賊，3-4條友啤到你實，啤到你心寒 ，後來係fb睇到有唔少人都有呢個經歷，決定以後都唔幫襯佢

其實十個有十個都唔想理你
最好個個企埋一二邊hea
㩒個制就有sales出黎幫你手
場都唔想眼
睇都唔睇
你地自己慢慢揀
有咩岩再叫sales
只可惜 公司唔撚係咁

當年買Yoho 果時比地產MK當同行
直行直過爽撚到

日本一般都著得好企理，佢地真係會睇衣著黎睇人，係香港人先不論貧富都著得hea

我覺得係因為驚講英文

其實我買野有目的，有冇人serve都無所謂，只要買到樣野就得，近呢排，我瘋狂買唇膏，枝枝都3百幾，其實唔貴，但我去尖咀sogo買，佢地真係懶鬼理你，我話有會員佢仲話你有會員 但同樣地同一間去ifc，理得佢虛唔虛偽，就算你買得唔多，佢都好好態度，哩個咪分別囉，唔怕開名係ysl。再之後我又係sogo armani度睇唇膏 要試上嘴 都要睇岩唔岩自己，咁試完唔岩咪走，但黑面閪到，我心諗就算岩都唔係你度買喇，on9。仲要唔岩喎，唔通我買野要迎合你迫自己買咩

不過我個樣老成啲，我一入電器鋪，十鳩幾個圍住我，驚到走左，都唔想睇喇，一係就眼超超望實你，不如你地自己諗下，企係人地角度諗調反轉你地入去間野咁樣都周身唔舒服喇，所以除非我有需要，唔係既話真係想自己睇，所以一有人跟著我就會話我自己睇就得，如果佢超住我，都當佢無度。

直必腸？

一個花錢係服裝 一個花錢係日常用品姐

笑撚死

去車行睇車
其實原本就有兩架心水
一平一貴
睇平嗰架睇左15分鐘左右(幾百K嘅野黎講應該唔算耐掛)條友開始黑面
之後想問佢野仲無啦啦走埋
佢第二個同事即刻補位
最後買左貴嗰㗎
比錢嗰時見到佢個樣到而家仲記得

好好笑

你都係快啲死撚咗去啦

其實香港人本身就比較多白鴿眼，勢利，即係多閪人。
呢堆人去買野咪閪客囉
去做sales賣野咪閪sales囉
到底樓上做sales憑咩覺得香港就係多閪客而又唔會覺得多閪sales架呢？

原來咁多人未聽過
3：30

我男朋友生日我想送支香水比佢點知佢同我講送香水比佢其實同送memo 紙比佢冇乜分別 好傷心囉

你估我地想嫁咩 唔講嘅話一陣遇到人巡鋪又畀說話你聽

而且萬寧係冇防盜 話唔想顧客入黎買野好似比人監視同埋唔信任咁(其實好似係cheap到唔捨得裝)

我尋日先係saxa遇到差不多情況
不過我係兩個收銀前面排隊
左邊嗰個就低頭做自己野
右邊有個收緊錢
我咪等下 又唔係趕住投胎
然後前面個人畀完錢正當我想放個籃上去嘅時候有個支那女人衝埋黎嗌 “欸結賬”
我呆撚咗
正當我想算數走去左邊叫低頭嗰個幫我收嘅時候
左邊衝黎另外一個支那女人
然後收銀即刻抬頭幫佢收

我屌佢老母臭西見到我黑撚曬面都唔撚理我
把鬼火一野掉個籃落地頭也不回咁走人
以後買野唔撚去嗰間saxa
佢老味我仲要係佢地隔離間鋪度返工
佢地班人日日都見到我嘅

而家呢d鋪真係見到支那狗就自己都頭搖尾擺咁跟住佢地
究竟發生咩事

但個老細好慘
喇叭唔賣咁貴點夠錢畀保護費

18歲個陣去黑布街既汽車精品鋪 諗住買夾八達通夾放車 之後問個店員有無八達通夾賣 佢同我講呢度係買汽車用品架喎

呢個post都幾多on9仔 受完氣仲俾錢人賺 跟住仲要覺得自己好威威

人地咁答都好正常姐

幫親戚買化妝品，用廣東話同個sales講嘢但係佢一直用胡語答我，on99

條八婆唔知係咪幫大陸佬含得多搞到個腦short撚咗

我覺得個後生Sales 慘啲～

仲有八百伴嗎？

其實名店D salea 好pro
你著到點頹都會serve你

我成世仔買野都未試過 無論平定貴，幫女朋友買女性野都係好好服務，有講有笑。

德福百老匯，嗰陣同朋友買notebook ,一行到入去全程跟住我，係咁問想要咩可以介紹返等既廢話，之後一路都冇理佢仲打算走，屌佢老尾喺到同另一個同事講話：挑，又係黎參觀既，比我聽到嗰時即刻着撚左擰返轉頭屌柒佢，之後佢即刻dup低頭唔撚出聲

煩撚到閪咁，唔理你就自己識做啦屌你老母

咪撚理條傻閪啦，舉撚埋d垃圾例子，睇佢錶都未撚買過隻啦

入去hollister換貨用中文問個經理，佢用英文好串咁答我
果時我仲要聽唔明答錯左當眾出醜
搞完一輪之後佢竟然用返中文同我講話咩只可以換一次
隔幾個月之後入咗去做，諗住睇下條友仲喺唔喺到點知調咗鋪走咗

福利？

Agger
比我死都要返個好sales
屌我比錢你嫁點解我唔簡得sales

佢都戇撚鳩

有次去cwb sogo prada睇袋，睇咗一個款想睇埋另一隻色，個sales話兩個一樣架然後拎比我都費事 大佬我萬幾蚊買個袋想拼上身睇下都唔得？自問自己都係有禮貌，不過可能係cwb sogo呢啲地方唔係大陸人根本唔會采你

一睇標題諗起呢單舊聞

比個阿姐撚狗咁撚，算啦 戇鳩無藥醫

買十蚊燒賣都比個阿姐問有無錢比

問下地產狗有無400萬左右嘅樓，叫我去深水埗搵！

利申：地產狗已經在大西北

成日話香港客態度差
但服務都唔覺得係好
大家一鳩樣啦

買野多數要人落一落閘
比d sales 話阻鳩住佢地做生意
唯有死死氣叫店長開番鋪

試過同個同事入Prada 買野
入到去啲啊姐見到我地2個麻甩佬就叫個妹妹仔黎幫我地 自己繼續圍爐吹水
跟住10分鐘買左3個銀包 個妹妹仔笑容幾好
走果陣啲大嬸先打招呼講Byebye

試過去天X睇相機
佢老母落半閘放個大陸佬入鋪
當時我仲響入面

唔係幫支國銀行，幾年前試過去出糧戶口，個大媽好好態度，仲一蚊都唔駛我擺落去

去恒生銀行入數,順便問下乜9理財服務詳情,佢竟然話要三百萬元開戶,唔啱你喎

香港根本就係西人多，好多時好好心情咁去買嘢都唔明白佢哋做乜覺得我好似欠咗佢哋咁
好多後生做sales嘅好似覺得全世界都欠咗佢哋咁，相反有d三十尾四十左右嘅阿姐阿叔就好人好多

咁你有冇三百萬

龜頭Bob 把口真係幾賤格

無出街買野好耐，咩都上網買，唔駛睇人面色

hsbc premier個理財中心 去十次有3/4次左右會問我係咪有依個戶口 可能見我後生仔

試過一次打去premier條熱線 通左之後叫佢轉去信用卡部門 問我係咪premier戶口 我唔應佢 重覆多次要求就同我講唔好意思 幫我轉線過去了

男人先最緊要馬實
利申做過美國s記化妝品

買野唔講錢講乜
講心，講誠意？

你真係好撚柒

個後生遇着你真係好撚慘

樓主傾電話果陣應該大大聲講：即刻幫我過10億落美元戶口，睇下佢咩反應

當你ON9 仔咋

你估一個有正常智商既信唔信阿拿

男人行得埋來，一定係買野，唔係行入去托咩
明顯你識做sales

後生白做之餘, 仲要被人屈搶客
呢D客真係值得受氣, 皆因好人無好報
好SALES走, 衰SALES留
我覺得個後生咒佢生仔無屎忽都好正常

早幾日去萬寧都覺得管理有問題喎
守門口SALES拎住疊紙同收銀講斯斯文文估唔到佢偷野
收銀又話斯文先信唔過

我唔係斯文LOOK, 我都被守門口SALES係咁望我樣, 又望疊紙
好似差館認疑犯咁

最搞笑裡面有兩個SALES係貨架邊偷懶玩手機

本來想買野都唔幫襯啦

早幾日去連x佛買野 諗住近著得方便小小去 入到去想要野無人理 通常我會搵啲靚女小小既 嗌左幾次條女都唔撚理 唔知係咪著得太寒酸 我特登行佢隔離先理我 結果買左萬蚊野再加抄9埋佢牌

跟尾狗好煩

可能你個樣成陣窮酸味？

咁中出咗未呀?

嗰陣呀媽要去換電話卡，本身約左同佢一齊去，佢早左到就自己整住先，佢老人家唔識換問個員工可唔可以幫佢換埋，咁岩換緊嗰陣我到左，我見到個員工西口西面咁，啲語氣又勁差，我呀媽係唔該前唔該後，我唔係話要佢顧客至上咁，俾返啲禮貌都得掛，唔係上台同買電話佢冇得賺就咁既樣
我即刻過去話佢乜咁既態度，唔中意做服務業咪唔好做，我地又唔係好冇禮貌咁對佢，過程中佢都係西口西面唔理我，最後去打左佢公司去投訴佢

諗住買紮花比家姐master畢業
問個呀姐幾多錢
佢：問黎做乜呀！！你都唔會買啦

其實入得鋪頭點會冇錢買，D sell屎激將法你地就中招使錢買野，根本一個有禮貌一個冇禮貌係打龍通。

我買野都係睇自己要唔要，人地有冇禮貌我好少考慮。

有
之前買bra 拎起個e cup bra
佢一睇就以為我無e 點知我立即除衫 佢無晒野好講

咁都有得笑

有次同阿媽去買鞋
咁我阿媽隻腳就不嬲都唔係太舒服
所以佢平時着出街嘅鞋都唔係啲咩牌子野
總之舒服佢就會着 果次諗住同佢買對Nike鞋 入到去個肥婆sales已經係度西面 咁因為我阿媽隻腳唔舒服嘅關係 佢要買對偏大嘅鞋 試咗幾對都覺得唔太舒服 試果陣個sales仲要就咁掉落地 咁咪話下次先再睇 點知條友就細細聲話買唔起就唔好試啦

係香港 要幾窮先可以買唔起一對鞋
仲要nike

你姓劉？

前幾個月諗住買床 試床個時個sale同我講：「𡃁妹，要玩出去玩。」 仲要啤住我
童顏去邊買野都比人睇唔起

利申：2x歲

明知人地sell緊單仲走去煩尻人係人都西面啦on9

連登好撚多富豪

起韓國買護膚品，買10送2，
但我只買2件，d支那員工即黑面！

支那人去到邊都咁撚衰

好多呢類 sales, 由其事名店個 d。其實 service 係有錢人啫，又唔係個 sales 自己有錢。 都係受薪打工 provide service ，唔明有咩資格睇唔起人。